藍絲又傳啦 今次係一萬

圖1。佢地新傳聞

圖2。立場新聞個po

圖3。條友

係立場見到依個人share
好奇就八卦下
哇 佢地傳一萬蚊一個
搵人計下條數 由69到依家要比幾多錢？
認真個大台比咁多錢嘅話大家點解咁少gear
貪椒好食咩

上次仲講緊8000 今次一萬
怪唔之得藍絲自己咁少人啦
何大哥邊比得起錢請咁多
佢地人工真係高
真係有時都忍唔住睇黎做笑料開心下

不如吹大d 1000萬一個

要好好利用呢D資訊帶風向
只要吹到有黑衫收錢去北角
就可以屈到幫福建幫同班狗自己玩

海軍陸戰隊副裝1萬美金都未必埋到單

口罩4千？

呢個罩要4000

如果真係每人有10000
我估全香港嘅廢青都會出嚟！

我聽完佢地講收錢論
每次都會問返佢地
俾幾錢佢地先會出
佢地都會答幾錢都唔出 我愛國

屌 pink team 個名邊個諗岀黎

粉紅戰隊，好撚柒個名

結果依team人真係有錢收……
點解？
因為佢地係狗狗呀！

推爆佢